[突發!] 中國虛幣交易所剛剛宣佈：暫停FCC交易 FCC大趺

網名「幣少爺」的黃鉦傑，曾經揚言其非常支持的Filecash coin（FCC），是「我哋香港人可以賺盡中國市場錢的唯一機會」，FCC更於內地「幣虎」及「大公牛」交易平台交易，不過昨日其撒錢消息傳出後，今日中午12時30時，大公牛表示，將暫停FCC的交易，惟在此期間FCC的提幣保持正常，恢復交易時間請等待進一步通知說明。

消息出後，FCC價值即時插水，據幣虎網報價，由約14.26美元，急挫至晚上7時約4.74美元，跌幅為67%，不過其後大幅反彈，截至晚上8時急上至10.78美元，較低位升1.27倍。

值得注意的是，FCC完全無實業可言，故此其推出的幣內在價值應接近零，其網頁稱「FileCash旨在打造一個基於區塊鏈技術的全球電影視頻分享、聚合平台......推動電影產業的發展，創造出更大的商業價值」。

今年虛擬貨幣市場踏入第四季非常不景氣，今年初比特幣（Bitcoin）價格為每枚1.3萬美元，其後在6,500美元位置跌定，惟11月中起開始急挫，最新報約3300美元，跌幅近75%。

UP

幣軍唔敢入

其實係唔係真係有人會買？

其實有冇人諗過佢係幫人洗黑錢？用呃人買礦機嚟做話題 背後再慢慢洗走佢

搞笑 一有風吹草動就暫停交易

左手交右手, 係警署無得禁手機 trade唔到呀

虛擬貨幣始終唔得

暫停交易點有升跌 ，

點解可以咁撚巧合？

弊少爺